[垃圾恩滾回意大利！！] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

斷腳先
等蛆狗自己食左條數

可唔可以係垃圾恩同沙狗滾回意大利

lm

97分鐘個球咁都唔撚傳真係on9
望唔到有人證明自己完全無前鋒觸角
射術又唔係有

射術就絕對有
不過都係lan la
入撚咗已經top4 99%

懷念古圖

仲有真傳奇巴克利呢

傳奇真禾特（法比認證）

見到派清咁落力撐達jer希狗，就feel到佢好想反cup當時自己撐達>lkk比人笑果下

琴晚阿狗條後防就係咁比華迪爆
我地果條後防都係差唔多

垃圾真係躝返去意大利
琴日真係覺得我地2閘出波好撚廢

垃圾沙呢？

大袋傷埋成隊冇咩人識落底出波
Zappa又有前冇後

LM

Azp企定定斬果3下真係好肉酸
不過Zappacosta真心冇撚用

對面艾馬臣都間唔中搶到正選啦
呢條76都唔知幾耐冇見

踢都無得踢就知佢無用真係四大垃圾之首
佢踢啲霸氣盃三流波見到佢落底出波質素同1v1好過azp先

屌你真係精神出現問題
有病睇下醫生啦on9

Azp已經唔係契仔
咁都搶唔到1/2場正選

沙狗下半季都用多左後備啦
咪賴啦

唔好嬲嬲完巴卡同達狗都唔會變勁

勁既就搶到正選咁安場場都有正選踢
世界就係唔公平

臨尾獌狗bailly傷出換左矮仔rojo 入黎打中堅
都唔搵豬sir入黎博下高波
沙利

快d清哂d 冇用既dllm 好過
2閘出波廢
世3足球
中間冇創造力
前鋒死垃圾
右翼老化

咁安傷 出柏度無可避免 佢都救左球空門

琴晚J左安狗時間停頓幾多次

內戰到1001

莫拉達好過希古恩係吹奏個腦裝屎
話巴卡好過飲水等於吹奏巴卡？

懷念法比 佐狗lan

呢個仆街 出左名係咁
黃金機會 就鳩射

踢阿根廷仲嘔血

傳唔到出黎果下真係好撚on9

第1張圖果球傳唔到出黎真係屌左聲

希古恩呢條撚屌 冇體育精神 冇職業道德
屌佢老母成場除左越位 散步 哂撚哂d黃金機會
完全毫無建樹 沙狗焗出佐狗都算
出件廢老出黎hea踢做咩撚野 帶埋佢滾番意甲耕田啦

呢2張相應該長期頂置 比人知呢條碌撚 係到做緊咩撚野

第一球當佢廢 算
第二球以為自己offside 鳩射
👍

調轉晒啲野黎講

傳奇阿朗素請取代肥鳩恩打前鋒

西瓜反應好慢

睇番我地今季 所謂既三個罰球大師
原來係聯賽一球罰球都冇入過

車迷屌多一個禮拜好喇
下個禮拜又要見到希狗正選90分鐘

Sarri out

sarri, higuain, azp, alonso 車區四大垃圾

呢2季真係陰公 買左一大堆垃圾番黎 最撚重要既期鋒竟然到尾都係得個吉

睇佢妹成場真係好炆

學下人vardy點打啦咁老都由頭跑到尾

本身唔係呢個打法

懷念銘囝

係 其實邊係吹奏
應該話傻閪恩衰過女人達

有冇人都覺得寧願入唔到前四
冇理由沙狗教到咁都可以俾佢威

想睇歐聯呀

又準備讓前四

保到前四都炒啦屌…

當年安76 排第2都比人炒，其實都幾無辜

蘇斯克查 阿馬里 普捷天奴 情何以堪

唔係人地柒既話，正常依個分數撚會有前4

今晚十二點youtube 直播 u19歐聯決賽
車仔對波圖
大家一齊支持吓
可能係今年車仔唯一一個冠軍

當年71分攞第2
而家已經68分仲有兩場
其實係d競爭對手勁左

屌 同樣都係屎 我要番達子唔好? 靚仔過西瓜多多聲

第1張應該係車仔入面每一個人都有能力傳到除咗佢

牙朗都唔得

蘇斯克查-半季嚟執屎算係咁，不過佢近期又唔知得罪邊個大佬…9戰7負…是但狼隊同愛華頓執多場都唔洗咁慘依家變被動…

艾馬利-其實佢手牌都唔差，前鋒線入到波，開季又開得靚…只不過條後防又係舊問題…太過性感…

普捷天奴-頭4應該穩…仲有歐聯去到final 4...仲有糊叫…球會起新球場唔科水買人…用勝利11人捱義氣打…Son 仲要打亞洲杯…

煙剷-開局都唔差，只不過又係球會問題，買人唔到佢話事，冇得砌佢心目中最佳11人，（就算球會放權亦唔見得佢啲眼光有幾好，死攬舒服仔同契仔恩）而且戰術唔淸晰，球員配合唔到，簡單啲講「I don’t k ow!!!」冇人知佢要啲咩…

四條友入面最廢一定係煙鏟

以琴晚佢下半場嘅表現我信佢得

又格黎飯香
格黎阿狗怒屌艾馬利又盲撚佐？

條乜鳩sob點會好過沙狗

有無人覺得如果今年入到前四/歐霸冠軍，應該比多年機會沙蛇證明自己？

有
無

我哋右閘好搶眼

痴線兩球空哂飛機

兩球都炒 連龍都唔中

其實點解決賽都唔搵個正正式式球場比賽
兩隊都有d小國腳係度
應該都有人入埸睇

蘇蛇應該都差唔多

艾馬利幾個霸氣盃加聯賽
煙鏟成績又唔係帶盃又冇

幼幼=車狗歐霸下場

個10號幾省鏡

煙狗泰狗撚狗干狗= club legend

艾馬利條撚頭就算數啦佢所謂聯賽冠軍係法甲，仲要輸撚左年比摩納哥，煙鏟係鳩下鳩下都唔洗抬高另一條垃圾既。老實講你比艾瑪利帶上年隊拿狗都唔會有90分啦

支持請愛美麗教 戰術陣式夠哂多變化 車迷最愛
轉陣轉到球員都唔知踢緊咩陣 試足成季 都係咁柒 仲有人吹奏

差d又一粒

就係有同無
歐霸三個 雖然係想佢教軌
其實就係煙鏟教咁耐波盃仔無隻
我近兩季意假sarriball J下咁大把
前四又未知贏唔贏到人，CV就一定差過人

都幾多黑人

啲角球同車仔一隊有得揮

為左踩煙剷吹奏艾狗
屌你老母佢教法甲班霸psg都可以教到失冠同4:1都可以比人反cup
你條撚樣仲好意思講cv

沙蛇一定好過艾馬利條垃圾啦

仲要艾馬利教到阿狗打中游都比人禁住黎屌

最撚廢應該係愛蛇

1:1

呢個9號都勁過1隊果個

個龍差D

Castillo 啲出波應該好過一隊嗰兩個左閘

後防同一隊一樣唔睇人嘅
完美接軌

入完引失返 一隊影子

波圖條友比得靚既

對面一兩個角球就搞店

廢過上年jody果隊好多

睇到啲u19肯跑 睇都睇得爽啲

係進攻板斧無乜

近柱都輸得 屌

兩球輸龍

成堆鳩跑，控到甩晒
得兩個中場中控得好少少

廢龍嚟，上場對疤狗已經on99

係-6贏十二碼

好似睇唔到有車仔球迷

Gilmour 仔

Gilmour幾好波喎

呢場波除左佢
小麥細佬+Conor Gallagher+redan 都麻麻地

Redan都好過西瓜

上年進攻有Hudson-Odoi 好j好多

咁多波圖迷到場

小麥今場都ok
Gallagher 好廢，打攻中但控唔到波
啲波一到佢到就甩

早d換Anjorin變下陣仲好
佢好似yaya咁成部坦克車好硬淨

我驚熱狗過鳩我地一棟，尾場地波讓個第3比我地強制買斷閪瓜

贏到先講啦

尾場失分過鳩你一棟要pay 36m買件殘廢閪瓜

尾場垃圾車對李城唔失分再講

我轟咪一樣俾拖肥般矛禁屌

唔洗驚，我地會自動輸波

如果垃圾車對阿狗
我敢講唔龜縮踢sorry ball 輸左起碼七成

big 6 教練最撚廢係 沙利
臨時調控動差到痴撚線 永遠都係換中場中 同433

死球進攻防守都係差到呆鳩

沙狗係垃圾都唔會垃圾得過艾馬利同個乜野sob啦

唔覺
就算呢排曼聯咁沉
唔係靠ddg 送禮 垃圾車都輸撚左

阿狗廢 主要係 後衛自爆 同 後備力量太柒
某程度上教練無咩大錯

你咁講
唔係靠希狗送禮
死獌狗夠輸撚左啦

如果艾馬利教到阿狗咁都話唔關教練事
咁點解車狗班球員把握力差又關教練事？

爭咩阿
兩個都垃圾

兩個都咁廢 憑咩話沙狗好啲

季尾排名自有公論

阿哥 有睇就知場波係獌主導啦
同埋幾撚時有話車仔係輸把握力差呀
屌緊沙狗啲垃圾級臨場應變

人地愛狗半場識禁制識轉陣啦
而家人地班兵殘撚晒渣
唔係你垃圾車坐撚到第四咩

西瓜前日咁撚柒有咩可能踢足全場呀

唔解釋
同埋唔覺轟班兵有幾FIT
坐到第4只係因為唔夠阿狗柒

不如你睇多幾場波先吠

假設Sarriball本身係一套了不起嘅戰術，但始終需要個教練識得去執行同應變

堅持兩個契仔上陣已經首先限制咗戰術變化

就算對弱隊都有針對性部署，冇可能一成不變，433本身已經可以有好多變化，但沙狗嘅變化頂多係世三做假9

Ok 佢套足球喺拿記差d攞意甲，攪咗成季適應咗英超節奏，喺車都複製唔到，車比之前更加Hazard FC，就算季前比佢6月開始練60幾課我都唔認為有咩好成績

車嘅球員普遍唔係頂級，但拿記咪仲差d，唔能夠將佢套了不起嘅戰術移植發揮，沙狗罪名最大

車狗輸就輸教練
阿狗獌狗輸就唔關教練事，係球員問題
偏頗到咁撚樣

其實沙利plan a 係咩球員 肥恩係咪plan a

你當半隊拿狗就啱

如果畀隻拿卡嚟
車狗應該放甩緊熱獌妓

差個正常前鋒

愛狗同sorry ball都係差唔多柒
唔洗比較 都係垃圾

睇轟睇左全季，sorry ball 係油狗入主計最柒既打法

繼續表演隔嚟飯香

愛狗成日排唔同既鳩陣 沙狗就排一樣既鳩陣 大家都是鳩陣 又咪一樣咁撚廢 兩個又係攬住契仔過日

一定要話愛狗廢過沙狗先得
一樣咁垃圾就叫隔離飯香
明明就兩督屎都咁臭

所謂sarri ball 咪就係夏狗 free style
下季佢走咗
含得啦沙狗

馬屎牙
車區季中j到出血

我反而覺得夏狗走先做到真正既Sarri Ball
不過成績分分鐘柒過今季

蘇B 當住其他球員屌馬屎亞，話佢態度差

摩狗是無菇的

我係覺沙利愛美麗sob三篤屎
不過上面有人話阿狗獌狗係球員自爆教練冇錯
唔係隔嚟飯香係乜

咪係
佢唔係話個三條友一樣廢
係直頭講到sob 愛美麗冇問題
盲反到咁都幾可笑

愛狗一樣死攬契仔
蘇狗直頭揸住前3陣容排緊等6

49000仲話 個陣好廢

死獌狗一樣隔離飯香

摩狗已經砌到個陣係英超第2第3勁，係蘇B未夠班/未夠經驗啫

車狗對住人哋隻馬屎眼J到瀨屎
自己隊個安仔就叫佢躝

阿積士又簽左個幻幻龍門 呢d先係龍門標準身型 睇精華好舒服

摩狗自己都係帶到6獌弟

安狗入左幾多球

獌上半季同車1516幾似

下場和 尾場輸
第6完季

尋日聽到何sir話韋利安係Sarriball嘅癌細胞

咁6同16其實爭好遠

蘇狗執摩狗個爛攤子 上番第6已經幾好
獌狗果陣比摩狗搞到同第4差成10分

愛狗都唔係咩好貨色，但只要贏到歐霸已經完勝沙狗，聯賽排第幾其實好閒

咁獌冇當年車咁倚重一個人嘅

當年仲有F4,DC

條垃圾都廢事講
同希狗早d躝

總之摩三季例爆

摩狗教果陣都係第六上咩返
仲要前面三柒失咁多分

證明反安只係何蛇質素

係WO

係，本身都係第6

世三又話球霸 安又係癌細胞

最撚叻咪佢隻舒服波 同廢老

一直都係六弟

可唔可以簡單解釋下安狗上場點廢法
果球從後clean tackle靚到
成場除左夏狗, 雷狗同簡狗好D 同兩閘+希狗特別廢D之外
其他都一般般

西瓜果場係垃圾
但果場換人我唔會屌沙狗
魯迪同安加傷左搞到沙狗無左2個換人名額
asus果場有黃 踢落去分分鍾紅埋唔出奇
佢換都正路
一係你就比多個名額沙狗

如果要屌就應該屌佢用西瓜正選
唔係屌佢唔換走西瓜比佢踢90分鍾

沙利個肺就成堆癌細胞

進攻完全幫唔到手都叫唔
成場就係J佢果下tackle

條友係好迷Sarriball嘅

鍾意無波走位"閃電連結"

安係上腳球員又唔夠快所以咪覺得係癌細胞

而柏度少d上腳就話佢啱Sarriball囉

但車未練成Sarriball要帶下停下係好正常，世三係咁切都係咁

根本套Sarriball應該係幾難執行嘅，可能比哥狗嗰套仲難

講進攻 根本只靠夏狗一個 其他人對進攻都冇嘜大貢獻
事實就係有冇安在場 車狗D進攻一樣都係垃圾

佢屌黎屌去都係屌兩翼，兩閘中場都少講

你前邊就話愛狗好過沙狗
想愛狗教車
依家就話一樣咁臭

幾時邊句有講過想愛狗教車
你自己曲解
我係講愛狗cv靚過沙狗咋呢個亦都係事實🤷🏻‍♂️

屌原來係我打漏咗個唔字
雖然唔係想
如果係想唔會打雖然

講呢d
同martial 差唔多既Lkk
車區都長期j到出血

計數據 所以非洲狗勁過夏狗一倍

安場面上同數據上都唔標青
計忠心同印象

最緊要拉邊，凡係翼鋒走走下去咗中間例必比佢屌到七彩

安喺上場正選入面同世三一樣，係少數有d創造能力嘅球員

練得成都退休

依佢咁講 成隊 換晒佢 斬掉重練算

佢識閪波咩
垃圾車d反搶廢唔講
干提成日上到442咁又唔講
佢咁迷sorry ball
又唔解釋下個中場結構
其實我覺得車打唔到其中一個原係隊波冇個威錫咁嘅中場
之前日日係到屌世三
最慘d死忠都信到十足

為左反安連何蛇都要含

你都on9
何蛇講1+1=2 你又話人錯呀?

尼恩度簡簽足幾年都簽唔到
如果有佢係中場 一定會好唔同

就咁睇返拿之前嘅打法 大概都係雙翼切入 兩閘傳中
但係我地全部翼都係成日自己帶入去 而唔係快速短傳配合 但係屌夏神咁勁又叫佢淨係短傳走位咩 所以沙狗其實要再調整一個啱車嘅sarriball 分配好返所有人 而家真係太盲目做返之前個套

sarriball & melon out!!!!

隔離獌區都話柒頭安廢

11個人塞晒係禁區，點切入

我記得猁榮基好鍾意J安

車係冇反搶

我估係佐狗縮得太後，簡迪同切/高/巴企得太開，成個中場係好鬆散

咁點迫搶攞番second ball

對家可以好輕易咁攝d人入去

冇咸錫，搵阿倫都好d啦，又搵咗個契仔番黎，成個戰術就要就哂佢

老老實實，依家買lkk我照J

其實安除左個下tackle之外，基本上好似冇出過場咁濟喎

講真，宜家買馬屎眼我都會j

一定照J 因為好過哂7達, 希狗, 阿衣 同埋市場上已經冇咩選擇
豬sir就冇得講 買佢番黎係backup做後備

冇辦法啦 之前車係三核 依加係單丸夏薩特

呢到講左中場逼搶問題
就係推左4/5件上去, 佐真奴要1個mark 2個

好撚on9
肥西 達仔 我由頭到尾都冇比較過邊個勁啲邊個廢啲
只係話兩個都係垃圾
竟然有班撚屌可以為左屌肥西去抬高達
真係好野
咪撚比我睇死
肥西走左之後 又會屌下一任前鋒 然後又會抬高肥西最少邊度好啲..

西瓜廢撚到谷底喎 我諗唔到有邊個前鋒仲可以廢得過佢

煙狗唯一需要做既調整就係買機票返意大利

謝ching

睇咗1次，遲d再番睇研究下

達狗

當初傳買肥西 啲人都係咁講
一定唔會廢得過達! 仲要即食! 市場上已經冇其他選擇

要講幾多次 我無話過佢唔廢
佢廢就要抬高另一條垃圾?

係呀 識j緊係j lingard啦

兩個都廢

樓樓上果句對住女人達至少出現過100次

美斯 對左十次車路士 只係入到3球
個3球 無記錯 仲係前年 傳奇25圖一個人失晒
車仔 以前d熱血防守勁到

意假 出到歐洲賽即刻收哂皮

鬼知咩 邊有人睇意假啲垃圾波
而家咪睇到佢有幾廢囉

意假 養生聯賽
唔係套套打法都可以行天下
哥狗黎到都要轉玩 兩邊急勁地波

施治先係傳奇
係轟對疤狗都冇失過波比疤狗

隻25狗比人射穿大細

舊年

迷達根本弱智 ，智商有問題

20隊英超前鋒 身位最差，一撞就跌

是旦搵個華dee 都勁佢幾班波啦

垃圾聯賽 無咩迫搶 大家行行企企封線

巴卡球王片，條柒頭拎波可以修正兩三次 再望交邊個， 都叫motm, 真係唔好返來轟再柒多次啦

搵華dee都叫是旦 李城英超果季直頭最top 前鋒
搵達同西瓜同其他人比無意思 因為好難廢過佢兩個

達係垃圾
但是旦搵搵個華dee

華dee同西瓜同年 一樣大

但唔算是旦下話 咁勁

米八都無仲要32歲對抗性都仲咁高
阿狗個場兩個都拉唔低勁到仆街

上年羅馬打爆車狗意假都打爆你隊垃圾車

屌你老母沙狗！

當年意假mvp pogba而家都踢到咁既屎樣
就知意假野靠唔住

朗狗又永續

對法蘭克福似會比Rebic Jovic強姦

咁巴卡係糷踢到好少少你又拎出來吹奏？

其實自從佢去左a米之後
我都係見人講開先up 2句
咁都叫吹奏

要不是牙朗照顧...

疤狗指美欺定全隊？
Torres單刀個場2:2咪俾人入過

冇吹冇吹

Up 2句都唔撚俾

同埋吹奏同事實陳述係2樣野黎

廢就廢啦 根本就係得咁多料
唔見得佢地係因為干狗唔識用所以廢係事實陳述最多咪係你嘅個人意見

Baka 係摩納哥都無幾場好波
係我歐聯嗰2場比較好

單計小花啦 果次連12碼都唔比佢入
注定入唔到係車嘅頭套

派清又反cup

唔好再逼佢喇

魯迪加收咧

歐霸 最後2前4 打碌撚

歐霸+前四都危危乎

丹麥女孩交學費

Jardim 用佢打贏psg 拎法甲又點計

同埋唔係話佢回家可以打得好到飛天
但佢係意假都叫拎左幾場mvp
如果炒沙利
佢都值得一個機會去再證明自己
如果再打唔掂就賣

交到幾時，就黎升學做丹麥女人

Antonio Rudiger will undergo surgery on his knee injury in Italy today, and is expected to miss the rest of the season.

✍️Mail

都23唔係小朋友

我個人意見仍然都係有限料
唔通干狗用摩閪阿朗打贏big5 佢地就唔係有限料咩
意假啲mvp信一半好喇
根本呢啲所有都係個人意見
你話巴卡係黑人有兩隻腳呢就係事實陳述喇

驗貨時間到

幫人驗貨，自己無得買

天神俾人強姦到爆菊

Chelsea are having second thoughts about selling Ola Aina this summer and are looking to include him in their squad instead.

Aina joined Torino on a season-long loan back in August, but the Serie A club included an option to sign him for £8.7m as part of the deal.

“Torino have already decided they want to buy the Nigeria international, while Fiorentina are also keen on his services.”

✍️Simon Johnson (Evening Standard)

天神嘅考試

踢返德甲都做紙版人既話
等比狗化

Chelsea have been considering which loanees will be good enough to be included in the first team squad next season, should they be transfer banned. Reece James is said to be one of those who they want to bring in.

“But with Davide Zappacosta set to be sold back to an Italian side in the close season, plus doubts over Emerson Palmieri’s and Marcos Alonso’s future, there could be room for both youngsters. “

✍️Simon Johnson (Evening Standard)

Zouma come home ba

你條仆街成日save 低人地d 9up野等鞭屍

In an interview last month, Chelsea’s loan technical coach Eddie Newton gave a big hint that Aina is part of the club’s plans.

He said: ''We've always known Ola has got exceptional talents - physical, technical, uses both feet, quick, powerful boy - but the question mark over his head was his concentration throughout 90 minutes. He has proved he can do that and been consistent this season.

“I’m really proud of him because he’s mentally tuned in now and I think we have to really start taking him seriously.”

James好似好想踢一隊咁

佢係意假拎mvp咪係事實陳述
你話意假mvp 水份多咪係個人意見
雖然我都覺得意假水份多
但俾個機會baka好過拎50m買d on9 意假暗星umbrella

睇返舊聞 佢好似唔想返黎

其實otb有得你唔想賣咩

博物館

用佢 不如用番摩西

拖好似2月決定買佢

我覺得有d外借咗出去嘅，下季比個機會返番嚟並無唔妥，反正d錢唔嘥都嘥咗，最後唔啱唔夾咪賣走或者再借出去囉

但係如果只係友會借嚟嘅，好似高華狗西瓜呢類，要買斷就除非真係好啱使，否則都免啦

Sor囉唔鞭🥺

根本換邊個都用 問題係高層到

依家車應該會叫停大部份轉會(如果得嘅話)，直至上訴有結果為止

aina好似係防守放題到仆街

記得1月時成班on9 J西瓜
我一早話佢廢成班假車負評

有無ching覺得達仔踢完馬體會 返嚟會勁到仆街

上面無人提過umbrella
你講事實陳述嗰2幅圖個意假mvp嗰句唔係你講架喎
我係講干地唔識用係意見

有金剛阿含在陣，怕什麼！

借就算啦，不過多d 人因為咁睇清沙sir 都係一件好事黎既

我暑假個時剩係話佐真無遠射
已經俾呢到班師兄圍屌

James 係有料，最少夠料打後備啦
Zappa 而家後備都唔用佢，就知咩料

權鬥遺物

求其英超搵隻閘都唔差過佢

佐真奴我屌柒你全家

Chelsea should learn this week whether they are free to buy players this summer or whether their FIFA-imposed transfer ban will stand.

✍️Telegraph+Mail

達仔帶基士文嚟車吧！！
夏9 基士文 美國狗
切 傳奇巴仔
簡迪
傳奇呀朗素 vvd 魯迪加 kimmich
傳奇古圖
六冠王

猁狗又入黎做乜？

呢都太多假車又唔識波

佢唔黎車我都唔撚識佢

波台都有UC

佢潛伏咗好耐

沙狗買icardi同免簽契仔mertens未？

Mertens 黎 新仔唔駛打

請支持希古恩 bb 留隊

Aina 單野即係點，有otb 應該留唔到左右閘各升一個青訓上黎啦左閘alonso/emerson 2揀1 ，睇埋tomori 升上一隊，我轟大打青訓足球

Marina 請滾出車路士！！！

打中鋒

天神襯而家迪加收咧快啲踢出表現，如果唔係有排坐/直接走人

雷狗都唔知頂到幾多季丹麥女人仲係俾人sm 就快手入返個

成日話佢比人sm
但呢排佢出親場都踢得ok

4月11開庭 依家都未有結果

收返Zouma Tomori

zouma 我覺得沙狗未必用佢

佢呢排一般者，有時都仲係驚驚青青咁，成日回傳

炒左沙狗佢IS OK

簽唔到人只能收返外借

Come on Ajax

買de ligt都唔錯

垃圾車買得起咩

疤已經MARK撚咗

落難敵打正選

AJAX不敗
直覺

熱狗主場踢防反做乜9

van de beek

勁撚到痴線
跑動 視野 傳波
呢隊真係AJAX黎?

阿積士

班波夠活力又有技術

Ajax嗰啲仲似sarriball喎

轟班人跑唔到 已經好大分別

係唔係真係咁勁啊

唔似作客

牛尾

阿積士d ball movement 勁過垃圾車好幾倍

人哋全部識冇波走位 再望下我轟

人地啲彈彈波仲要好準

訓左幾耐
今季屌打賤種同蛆

垃圾車應該輸456都似

Ajax 歷史 建隊理念就係依種波..
車仔歷史係咩? 根本邊個黎教傳控都係會變sorry ball
隔離飯香

一傳完就走位 呢樣野 係垃圾車 真係唔會見到

咁曼城點變控傳？

真進攻足球 老爺車d sorry波就算啦

熱狗打鏝打到干一咁熱血，打阿積士就打到干二焦土咁

話說個泰迪之前係聖人有咁勁咩

無左son兩班波咁

踢波講整體既

超靚呢下組織

個6號好撚勁

原來迪加收左皮
天神生性啦

勁到

搓到散哂

呢個組織

仲好講鏝..鏝一早既買人 建隊方向就係傳控
鏝為踢傳控扔左幾多個億?

Cls

屌唔好話跑得靚唔靚 人地有心踢有心跑已經差好遠

點解d小組可以咁流暢

使咁多錢 一早買起阿積士成隊仲好

呢d先係進攻呀大佬

垃圾車應該到依嫁一球都未起到腳

荷甲球隊都偏進攻 唔似英超

姐係呢啲波起碼會有令人想睇嘅欲望

但ajax下季就要比人拆骨

呢隊ajax對疤猁都幾有吸引力

買van de beek
好似未傳大會想要

原來進攻足球係咁㗎

好痛

個龍雙龍出海主場打死兩隻熱狗

Double killl比利時雙子星

隻翼話去愛記 搶埋啦 仲有隻左閘都正

打佢老母484

今晚熱狗完全唔夠踢

傳熱狗出50m買佢

公道d講前線傷太多
冇左son反擊都打唔起

無Son 無Kane 係咁上下啦

呢個季尾一定有人買

落難迪功用完全唔同 中場截擊到快唔起

有氣有力真係好
我地果班大帝老野養生足球郁都唔郁

下屆世界杯
荷蘭可能又同今年法國一樣全明星陣

無KANE都唔緊要 無左今季真核SON 熱就收得皮

有個son係唔同d

華湯根唔掂

快撚啲死啦熱狗

腦震盪?

華湯根做咩

熱狗超殘陣

好似好嚴重

ajax啲55波全部去曬

VAR V收皮先

撞到嘔 好撚恐怖

Ajax班後生仔好搏

點解個隊醫頭先咁都可以俾佢入返場

下半場熱狗被456唔奇

個龍一鎚打落個頭到

Chelsea confirm Rudiger is out for the rest of the season. Not prepared to say if he’ll be ready to kick off the 2019-20 campaign either #cfc

打法好爽好似翻返2000年嘅球壇

歐霸 前四

唔係講笑 睇佢反應腦震盪都似

佢地d中場d追波勁

其實同打拳比人一鎚打中差唔多 個龍發行力打個波走

死撚咗佢仲好

右路呢幾下走位

條中場線勁撚過我地多多聲

de Jong de Beek de Ligt

茅西丹尼露斯

人地默契好 追波又勤力 技術又唔差
車個幾個樣樣差d 一係就太單一 得切似樣

人地中場好密可以做好多三角短傳

車太鬆散唯有自己帶波

正宗沙利波
終於見識到

最主要係佢地肯走動

Toni Rudiger successfully underwent surgery on his left knee meniscus today. He will miss the rest of this campaign and will rehab over the summer to be back early next season.

✍️Chelsea Official

有人地5成已經唔洗爭前4爭得咁辛苦

車係帶住波嗰個走，其他人散步

>>>>>沙利波

Nash講波

佢熱狗黎

企得密 係人地個個都細範圍護到波/撚到個波走..
車仔有幾多人做到

佢唔係湧教練團咩
咁得閒

有線就雲加迪西里係度

阿積士個入波d movement係教材黎架，不過沙狗練幾耐都可能教唔出

都係算吧啦

now 都係bein sports訊號

籃波有咩好教 仲要係湧狗全明星自動波都贏啦

切so far都係帶波嗰part得

短傳仲未好得

其他人仲要學

打包Ajax中場仲實際啦

深夜見熱狗輸波真係好開心

有得買咩

我都好想知

連兒子都冇埋，唔買阿積士真係對唔住自己

倫敦只有我車拎歐聯
今年又睇住熱狗同垃圾利谷左成年都射唔出

利全力歐聯唔係冇機會

一係疤一係利架啦

傾咁耐有結果未

如果疤好似打獌咁
痢撚真係大機會

我指利係英超夢

美斯一無態疤成隊就收皮

阿積士個班勤力到 喪逼逼到對面諗都冇時間諗

VAN DER BEEK 好野黎

咁都唔入

1球完場

仲要對翼踢到成隻閘咁..

前面太慢 無左son唔得 kane唔係到反而唔大問題

追足九十分鐘 仲要全力衝過去搶嗰隻 真係好撚癲

無哂進攻板斧 今場eriksen好差下

如果熱刺嗰正中鋒係豬sir呢場使輸咩
洛蘭迪係搶到第一點但頂錯哂位呢

阿積士都幾熟佢路 可能佢前球隊關係 比人封哂佢傳波 遠射又無咩位 落蘭迪得一個作用就係set波 阿里都拉唔走對面後防 出拉美拿分分鐘仲好

查比亞廢到

冇son 得單翼盧卡斯去爆
同埋熱刺班傻鳩唔拉邊都係問題
雲耶馬 施素高 拳王 艾歷臣塞哂係中路 好有我地sorry ball既味道

世界盃嗰陣班熱狗打哂飛機話世一右閘

唔係話迷沙
但我想像唔到有邊個教練教到班大帝ball movement
個種行行企企已經入撚曬骨

其實阿積士對呢隊熱贏一球算少

而且盧卡斯表現都係麻麻 今場都無咩貨交

打得最好係佢架啦
睇下拳王甩左幾多波
艾歷臣好多位決定又差

前場爆左幾次都冇用
冇隊友幫
冇左son真係差好遠

熱刺如果當年買到安，應該至少多3個英超冠軍

Ajax on99

冇son冇kane打碌撚咩

打人

招式純熟

車狗夏天黎唔黎亞洲

日本

去左蝗馬

得罪講句，呢家隊車，simple pass 都會傳唔到
就算有人走位，都冇人有視野比到
夏神呢家成日要拎波踢，你要搵佢killer pass，佢真係未必做到

Mma之皇

轟班人射失左波 笑笑口
ajax班人射失左 攬住個頭咬牙切齒
轟班人入左波 微笑
ajsx班人入左波 瘋狂慶祝

琴日paredes累psg 輸波

西女人又然

阻止paredes上車
阻止Golovin上車
阻止Hysaj上車
曾阻Higuaín上車，但車內反達勢力太勁所以釋出善意

大手買入icardi dybala

Marina出來撈左幾廿年俾班字都唔識多隻連登仔質疑🤣

連登仔乜都識

證明沙利眼光毒到

真心無得反真里奈

對車路士嚟講佢真係好似耶穌咁既存在嚟

人黎 music！

聽到咸左。。。😭

即係騙子，早死早著

先知穆汗密德

垃圾古圖滾回車路士！

希古恩 事件真係大大巴 摑落煙剷度

唔講速度呢樣鐵定既野
避越位原來都一鳩樣

達仔嗌走人敗走返西甲 關反達咩事

沙狗喺季前同季中兩次要求引入西瓜嗰陣，好似車內部係好有保留

西瓜而家係老態盡現 唔夠體能 唔夠速度
個肥屎忽 放到直線比佢都爆唔起

係不過見到佢啲走位係有級數既

今晚做疤迷定痢迷

派精最高興

當呢到車 球員大過一切咩

on9

Baka 回家吧，垃圾車需要防中

今朝已經有消息話巴卡唔想留喺米蘭，今晚即刻有遲到嘅新聞，應該都係立心玩嘢

由佢上年上車前勁開心既表現
睇到佢係true blue

Chelsea squad in Frankfurt:
Kepa
Caballero
Cumming
Christensen
Azpilicueta
Luiz
Alonso
Emerson
Zappacosta
Jorginho
Kante
Barkley
Kovacic
Loftus-Cheek
Hazard
Pedro
Willian
Olivier Giroud
Gonzalo Higuain

true blue就唔好玩野乖乖地比A米買左佢啦

Cahill咁都無份跟隊

巴卡勁撚過件小兒麻脾波牛巴克利啦

冇偽孩傷多件咁點算

Ampadu呢？
有需要時真隊踢中堅？

作客wo 帶埋佢咁有信心

問題係冇3rd中堅
Cahill都走架啦都唔俾佢隨隊

真心想知Cahill做錯乜

乞衣頭都無

沙狗not true blue
歐聯功臣

唔啱煙剷嘅sorryball style

龍門都帶夠3個，但成隊就只有兩個中堅

邊緣化好勁

又可以搵Matt law訴苦

好似啱啱傷好

又走多件歐聯功臣
得返雷sir

唔覺有邊個識踢sorry ball

講到好似 得飲水 同卡膠 唔識踢sorry ball
其他就好夾

其實係成隊都唔識sorry ball 同從來無出現過

飲水只係受害者

唔肯幫沙狗點煙
反而巴鳩利肯

唔知季尾之前有無體面少少既farewell

歐霸最後一場主場比返佢踢，最後一次隊長

前題咪撚波

雖則佢玩波係柒 但都唔洗真係完全冇機會落場
如果季尾真係走 會唔會連拍手位都唔比佢

拍手位難d啵
佢又冇JT咁高地位
但希望好似法比咁，明顯最後一場既farewell

又要睇kepa俾人笠死

Sarrri on no Cahill: "Cahill is out, it is a medical problem to his tendon. Achilles tendon. He is out. I want to recover him in one week, I don't know at the moment. I have to speak to the doctor."

Sarri confirms Cahill has been carrying the injury for about five days. #CFC

Sarri on centre back issues: "We are in trouble with the centre backs. In the last two training sessions we played with Azpilicueta as a centre back, just in case, I think he is the only other one who can play there."

首回合贏住3球先

Sarri on Willian: "He is okay, it was only a knock. Today he trained with the group. There are no other injuries problems, [apart from] of course Callum."

Sarri on Rudiger injury:"We try to arrive at the end of the season but the injury was there. He had a problem to his meniscus, so it was broken, we tried to get him through until the end of the season. Sometimes you can do it and play 1 month, but the situation was the same"

Sarri confirms Rudiger has been playing with injury for a while and broke down against Manchester United. The plan was always for him to have surgery at the end of the season.

搵基達打翼守美斯

基達個樣好毒
對眼真係

阿根廷沙拉對埃及美斯

高水平球賽真係唔同啲

我地

疤係咪踢緊sorry ball

蘇牙廢左咁多既

死疤狗想投訴手球

有var仲有咩好投訴

有美斯sorry ball都變Sarri ball啦

痢狗d哨都幾撚屈疤主場都要讓哨

想睇古天奴剷草

美斯真係好勁

Messi癲到

上年歐聯唔洗還呀

文尼影帝黎

我已經唔知咩叫sarriball喇

利似早失

痢狗係魯營同疤踢到55波係勁既

咁踢落去痢隨時反擊贏0-2都唔出奇
疤好有sorry ball味

疤=有messi既sorry ball
我地得世三差少少

基達要傷出

但疤狗有美斯
靠佢食老本都夠做

文尼陰濕 但係幾勁既

同埋其他球員都肯走位，車走位配合都係少

So 9射術走位仲係到 但慢左好多

茅柴

疤狗D後防幾性感下

猁d迫搶係勁，疤進入sorry ball 模式

痴線，如果初段俾利偷到一粒，真係唔知巴塞點打

so9剷草 死啦死啦 好小氣

蘇狗真係勁

屌，我燈到...

剷草

S9鏟草

西瓜一定倣唔到

都話

同西瓜分別就係 so9走位醒好多

牙蘇剷草

咁快鏟草

so9一早話左鏟 結果真係鏟

人地左邊有佐迪艾巴
對比之下我地

我地有傳奇牙朗

我地有同樣來自西班牙既牙朗

我哋左邊有兩個翼鋒

懷念達子

老鼠瘋狂吹奏既vdd 連包2下越位

So9其實慢左好多 你叫佢帶波上都係爆唔起 但佢走位入攝個下準

唔算關佢事既

頂級前鋒就係即使回左塘成場遊魂咁
關鍵時刻都會入波靈光一閃

佐迪艾巴比得好撚靚

佢黎車的話你會唔打J咩

場波好撚好睇

艾巴好似翼咁

美斯真係好撚勁
一hold波個威脅大到

終於有一下美斯vs雲迪克

世三=窮人版美斯
希古=窮人版牙蘇

唔覺vvd一對一搞得掂佢

依家猁焗攻，疤仲有著數

如果so9+古仔入波就好笑了

美斯先係真正嘅BUG

美斯真係好正9個係哂後場影唔到佢，佢慢慢行返黎，但係又吹佢唔脹

vvd得一招係行住對面，美斯啲腳法你點行

想睇埋古天奴剷草 到時鍠疤都有25古

咁樣回傳 利都開始亂

文尼

文尼勁到

歷史冇一個後衛可以1on1守到美斯

車都係踢歐霸算數啦，去到歐聯盞出醜

學前幾季嘅熱刺咁16強出局攞出場費咪算

我覺得夏狗1 on 1都無人守到
不過overall美斯當然勁好多

咪又係冇世盃

唔洗ajax 上場打google隊都夠曬7

夏狗要認真踢先得，成日覺得佢hea踢

聽晚對歐霸黑馬

當年場決賽兩隊都差
不過阿根廷成班發瘟

丹麥女 azp alonso 唔知要失幾多球

世三最多都係地上最扭得
但佢都冇美斯果種痴腳
仲要加埋美斯有最後一傳同射波能力
真係bug級

唔係嘅話點同c朗一齊做史上最佳

講真，好主場雞

對丹麥狗黎講 守美斯會易過守rondon

美斯做進攻中場都一流

世三去到中間都係好似踢翼咁踢

果球手球連片都唔睇...

巴狗好黑

小花碌到屁馬咁 到底幾大力撞埋去

個球證係幾鬆

美斯放佢打前場四個位都係世界第一
不論有球冇球個威脅都大到

黑既話占士米拿呢下就比左牌 唔算黑啦

好黑

猁狗不嬲都陰濕

好憎猁

當古天奴狗咁踢

演藝學院

兩隊都憎 食花生睇非常開心

勿忘北京電視機

總之唔輸都收貨，法蘭克福係唔弱

古天奴
話哂老東家扮野都唔好咁假

屌，好睇到完全唔覺踢咗一半

so9好似開始忍唔住
啲牙郁郁下

古狗同蘇狗係咁嘈

影帝墜後，巴塞個陣根本就係343或352，究竟要幾戇鳩先可以好似何sir咁話3後衛唔可以主攻

Now隻猁狗肉酸到 成日係到話美斯扮野

so9成撚日棟係越位位到jm9，球球傳比佢佢都攞唔到

兩隊狗咬狗 咬傷曬最好

何蛇：咁樣唔計嫁

講真，猁打好少少我覺得入到波，高普on9排怪陣同有d球員脅場

突破足球理論

+1 只不過巴狗特別煩 下下都圍球證

疤咪又係MMA

痢有d進退失據
到底攻好定守好好似好唔一定
一時又控住個波
一時又好似想打反擊咁

返猁主場疤都幾難踢 如果得一粒疤唔多穩

美斯都算甩幾多波
下季夏狗去皇馬正式做世一

猁失咗一球唔知壓唔壓上去好

我覺得似343多d

兩邊都鬆 球證廢

艾巴通常都上前攻 433變343咁

開頭343 中段開始442

因為進攻係打到343/352 防就轉442 反擊直接俾美斯再分波 佢地442個4其實算守得ok補位好快 古天奴都肯多回防可能始終都要重點沙拿

根本就係兩閘問題囉，點解上年我地352又踢唔到人地咁，場場都攻唔到，踢到得個守字，聽撚到條撚屌成鳩日話3後衛不能主攻就想屌鳩佢，巴塞咪踢緊3後衛囉，只係攻個時有1個會上中場炸嘛

最唔明點解會出古天奴

同痢打一定係快打快，古天奴咁慢又唔夠硬淨，頭先好多波斷係佢到

出丹比利應該好踢好多

真 你睇下啱啱個球傳中幾高質 彈地入禁區

兩閘上前，影帝墜後打中堅，要清波駁腳就上前一格，踢落係343

因為丹唔回防

美斯唔肯跑

你唔會夠佢講
因為佢眼中主攻=4231
3中堅陣式根係踢得同4231唔同
條友根本活係自己嘅世界

入涉又得，出波又得，好撚勁

米拿真氣袋，跑動領先第二位老母0.7km

估唔到有人想同何wayne認真...

左真奴=窮人版影帝

睇見疤狗啲進攻下下係中路去
再望下我地，由邊路去不特只仲要無威脅
沙狗進攻足球

條友好似覺得出場陣式係點就係點踢，好似打fifa咁

聽過吓人講三後衛個陣其實好複雜
裏面包含好多移位同補位
聽咗好耐都唔太明
淨係知好講求紀律同移位速度
實行難度唔會比傳控低

何蛇睇個陣唔睇實踐 成日讚sarri

其實唔明點解d利狗屌牙蘇慶祝係25
屌你牙蘇比傳媒針嗰陣得謝拉特羅渣士支持佢
仲要你死利狗唔尊重合約嗰解約費強留佢一季
同埋正選除左軒達臣依家既利物浦有邊個同佢做過隊友

都唔明佢俾何輝直屌過咁多次，點解仲咁固執

成日聽條撚屌話進攻唔拉邊，世三係sarriball罪人根本就係對閘唔掂

433係得既 前題係第1件事將毒撚放返中間最後嗰位
其他2件中場中用切+華錫
巴狗同沙真奴真係唔夠班

其實古天奴唔係唔勁 係佢身邊個兩條友大勁 啱啱幾下後腳 one two其實幾靚

左右閘助攻力低 傳中質素差

最憎係佢成日鳩up我轟d野
根本條友都唔知有冇睇波

三中堅陣最緊要係兩個翼衛，根本打得好嘅三中堅陣進攻果陣係多咗人攻，唔明點解會不能主攻...

干一343其實打得好好，雷斯個作用就係弱版影帝

打傳控佢就讚嫁啦
摩佬干地施蒙尼呢d佢就屌

達史

我覺得應該而家個陣都得，毒撚打維度個位好似今場咁踢，不過兩閘幫唔到進攻，靠死世三都踢唔到幾多場

因為何蛇睇死咗個陣
無諗過啲人攻嗰陣會點移位

咪就係，唔好講話要出波好勁，瘋狂跑上跑落跑得快都已經好好喇

聽到佢成日話3後衛不能主攻，講到原罪咁就憎

佢好似話咁移位就唔係3中堅
不過算啦認真睇佢真係笑話
一個youtuber仲醒過d聯賽教練
佢又好意思唔知醜教埋人點做

唔知ban唔ban轉會

之前嘅馬細佬

達馳勁到

成日搵我轟過橋講三中堅
又唔講下上年冇左馬迪哥狗

三中堅攻果陣實會移位架喎...

疤狗個教頭真係好保守
下半場放比痢攻
上次打獌弓係咁
一陣輸球作客入球就好笑

冇哥狗就好似巴塞冇蘇狗咁，邊夠逼

上半場都係55波 係疤食到咁解姐

何蛇成日話華維迪儍仔教練

我覺得Azp算可以有得執返正
而家佢廢咗因為要求落底
同埋st成日唔入禁區
但佢最勁明明斜角傳中

其實好撚危...

我覺得攞住一球去作客猁真係會仆街

阿朗素真心唔知點，太慢

頂到完場先講 下半場比人禁打咁

達屎比人低估幾多

我就係想講拎一粒都唔穩陣，如果守唔住失埋波真係gg

25古無得剷草

下半場成隊變左垃圾車咁

因為唔想攻上去
D人企哂反場
猜鬼咩

佢可以考慮吓打前
啲技能點錯晒

猁真係好撚勁，排個鳩陣去魯營都不落下風

垃圾車有咁嘅質素就唔使成撚日哭波喪

疤一早變左美斯fc

因為疤狗都鳩
出施美度守不如出丹比利打反擊

Vidal自己射啦

佢唔啱打閘咁後，根本要打翼/翼衛

換一換人疤又攞番個勢

來封文尼羅拔臣條左路

猁狗生性好無？唔想疤狗拎到冠

所以佢啱干地343或者352

睇到佢今季咁柒，其實佢應該要明自己點解之前不得志，突然間又彈得起

過佢近期成撚日出中腰波又係抵屌

高美斯條廢柴連柒兩嘢

讓你費明奴加基達都入得一粒...

疤個心態唔知想點
話死守又唔係
但d人又唔係壓上去攻
都唔知踢緊咩

靠美斯

疤係魯營輸控球
仲要痢都唔係咩打傳控

2-0

美斯屈到...

收皮了

真係把握力

疤真係唔勁，係猁自己鳩

不過蘇牙咁都中楣

屈美斯都夠贏

咁都唔勁？

疤唔勁
但美斯好撚勁就夠

宜家先出費明奴，on撚9高普

呢對疤真係無料到
當年都係輸古圖狗比人屌菊花屌得多比人中出大細龍兩球

單計主場
干地真係技術性擊倒華維迪
不過天神同259

上年安果2球好運少少都入8強

屌打

痴線

美斯屈機

美斯fc

屌，真係屈美斯一個...

勁撚到

一人球隊

？

所以世3只會係世3就係咁解

世三係勁 但美斯第二個境界

車仔輸俾巴塞都唔係好肉酸姐

美斯神

沙拿

空門都路入 猁

空門都唔入

第一回合輸丹麥狗+法比思鄉狗
第二回合輸古狗被爆菊 焗住攻巴塞

美斯>>>>>埃及美斯

黑走左牙朗嗰12碼

阿根廷沙拉>>>>>沙拉

還我干sir好嘛
上年次回合焗攻都係輸巴3球
仲要係古狗法比自爆

下回合猁狂攻，實好撚好睇

但今場上半場已經好好睇

安>非洲狗

第一場打得好好
係輸一下 失誤比人 1-1
次回合無得疊埋心水 守
當然25古狗係垃圾就係人都知

首回合 黑世三中兩次柱

火ching又贏
丹麥狗真係有雲迪克睇波既潛力

又多一隊俾美斯玩弄

今場真係輸高普啦

太早失波啦
咩部署都冇用啦

當年隊軌打假9反擊幾撚勁
仲要撞岩安仔爆seed
我都覺首回合1-0入第2回合 之後反擊再偷1粒死守晉級

第一場丹麥狗未爆之前，真心覺得好正，係嗰一下

摩狗同干地最後個季都係瘋狂中柱

干地d部署真係贏沙狗好幾班
雖然兩個臨場都廢
不過沙狗連賽前都冇

一個人玩死成隊英超no 2

然後成度氣冇哂
世3 安仔開始沉

疤真係勁

btw個古天奴宜家真係幾廢
如果我安去踢巴塞一定仲勁

車應該剋疤

對車獌猁一樣3-0同美斯入兩球

so9廢到...

以前就係

蘇牙

第二回合咁高咁大

唯一可以阻到美斯嘅人

係阿狗比美斯入左

屌你 hea過我地佐仔

阿狗班友太廢，唔計

丹比利d把握力

件丹比利 遲d美國仔

又係主場贏英超隊3-0

睇到美斯幾有世三影子
成堆傻閪隊友

On9比西瓜恩會唔入囉

呢d波 包書阿姨都入啦

我覺得牙朗入硬

干地

會省中條柱彈落塊面

dembele

勁？

干地是無辜的

美斯一個carry全隊
單講局勢唔應該係3-0
反而痢佔優

屌你丹比利上年射鳩垃圾車就大大力
依家就咁樣浪費機會

屌佢丹比利 球皇真係餵到埋口

唔覺有幾佔優

一早話而家既疤係美斯fc 遲下真係仆直

1億5咁高價都寫到咁 世3就賣唔到1億

2:9前真係禁打 係猁d把握力廢

一年約想賣到幾貴

2:0前真係禁打 係猁d把握力廢

見到利狗開始屌vvd唔合格

有起碼3球靠達史carry

有幾段時間都有威脅
起碼唔似係輸3-0咁嘅局勢

應該半場換上費明奴

on9?我始終認同佢係現時世一中堅

有d屌個龍救唔到球罰球

疤放俾你打果陣就應該放明奴出嚟谷

不過聽聞有傷

咁都無4:0....

今場真係成個丹麥狗咁

連登不嬲大把一場論球迷

應該帶傷，半場1:0唔搏都啱，反而最後奧歷治真係R頭，拖慢哂又爆唔到人，出TAA落底出波都好過佢

呢d 30碼range都入到真係痴撚線
仲要alisson黎

不過我見到佢睇波唔追果下真係o咗嘴

心諗佐狗你快啲除頭套咪扮嘢

天神=新vvd

希望美斯收皮前過黎車狗玩兩年

支持佢黎證明自己

輸兩粒 仲要80分鐘先嚟換
換多個後防止蝕咪仲好
不過邊諗到7分鐘之後輸多粒

對上1隊英超球隊拎歐聯係邊隊
熱利今年咁柒仲想拎

諗番起早排仲ff四強全部英超
依家叫做派聯賽最勁個隊代表出去打
比人當狗咁撚

我覺得最勁一定係鏝城，今季猁黑咗/負碌咗幾多分返嚟

差唔多年年都有傳會黎車

攞歐聯都好難講、好睇運，我地全盛個陣咪又係無

呢個比數幾好，等利以為可以創奇積會聯賽分心失分，又大機確保應該入唔到歐聯決賽

喱球真係教材黎
個位雖然正中但遠，睇果時以為唔會入
點知力量，角度有齊

宜家轟喱啲罰波全部射晒上看台
十粒先可能一粒中龍

dejong對返疤就好笑

有個猁FF高普係鬼

tonight west game

ng watch is fake blue

鬼到今年九十幾分

死猁狗食白果食到精神錯亂

乞衣頭唔係傷好？

朗狗 安

呢個柒頭真係唔cap唔得

高普帶左痢狗4季半仲係食緊雞胸

原來daddy既哲學係岩架

贏撚左先講，拆骨又如何

2015年10月8日，利物浦宣佈聘任前多蒙特領隊祖根·高普為利物浦新任領隊。高普到任後至今，仍未取得錦標。

其實唔係差咁遠,利好多球波都係可以入,
你最多話係把握力既分野,
人地製造到機會加入到波
你一樣製造到機會但入唔到波

朗係咁中柱
以前點廢都好,朗都會入到波中和番
今季係咁中柱
最近個入波都係撞柱

安去踢巴塞,夏踢皇,排名會變成
世一美斯
世二安
世三夏

入唔到就係入唔到
j多chance有咩用
如果j多chance 我地沙狗屌打利狗

哲咩學
贏撚到先得架,成隊鏝係度,
曼摩二季都係得第二

2015 英超、聯賽盃
2016
2017 英超
2018 足總

英超改名為鏝超後我地都贏到足總

所以舊年干爹幾勁主場屌撚到疤狗一棟都無

但你要係啲個位再比錢去升就好貴,同要好有決心,
真係要買啲世界級番嚟
沙狗就算把啦,人地高普幫對波幫班球員提升到啲個水平
沙狗點同人比

2019 歐霸

拎住班水貨都衝到第2位、錦標分一杯羹
已經證明有料

唔撚好啦
3中堅都還可以
用AZP打雙中堅分分鐘仲慘過個陣伊雲打中堅

最後沙拿中柱果球同丹比利果球都好on9

希古恩條仆街仲on9

咁呢part就打和super
疤齋贏美斯已經夠哂屈機

無話要拎沙狗同高普比
不過只係想講j 多chance同j個勢真係無咩意思
唔入就係唔入

西女人不嬲無輸過

諗起早幾年報紙9up話美斯上車
好多人爭住話佢踢唔掂英超

年年都數鳩Big6，踢唔掂英超

今晚Jovic入兩粒，唔知乜水入一粒
豬蛇燒味破蛋

打到佢嚟我轟啦屌

希望

主場入兩甩，憑豬腦作客入球，轟進級決賽

熱血晉級決賽

歐霸我轟淪落到咁

朗狗 摩西

之前j 沙狗都撞晒車

未簽果時有巴打講過沙狗教左幾廿年波一個冠軍都無伏伏地
奈何干狗又炒硬，光頭佬又請唔起，谷精上腦之下，沙狗都j左先

干爹 come back plz
最多買件渣古比你

我諗要油王+閪女人走先肯返嚟

十幾年都係教google隊
拿坡里都係三季

呢d廢教練都要j

啲人j佢進攻足球嘛，老細恨左咁多年想打進攻

今晚我地要贏3球以上

果陣白sir都傳得好勁
點解會比隻金融狗贏左個法甲冠軍領隊

炒完煙剷有機會見到白蘭士嘅

白蘭狗咪又係垃圾

駁唔到

季尾油王會賣盤 干爹會重回我車重返巔峰

Big6入面入波最少既進攻足球

上季都入到62球
煙狗仲要拎住兩個契仔

依家先得60球

根本干地嘅戰術就係最適合防反已經入曬血嘅轟

Condaughter

又一個player of the season

算啦，j干地都無用，佢都唔會返黎不如諗下有邊個仲會黎我地度教好過

如果賣咗盤真係唔排除呢個機會，干地好似同家人仲係住喺倫敦

Luiz Hazard?

西女人：永續沙狗

沙狗咁識講野，高層唔會唔鍾意佢
更衣室氣氛暫時都還好
成績暫時又前四，霸氣杯又4強
我就睇唔到點解要炒佢住

你估仲係以前第二都要炒既油王咩

Ajax個教練咪踢進攻足球+有料
但西女人應該唔會搵佢

沙利成係車路士既真命天子

去到而家大家真心對夏狗來年去勢有咩睇法
夏下年繼續留係車做車legend
夏狗下年過撚硬皇馬

睇歐聯表現喱個肯黎應該j死

氣氛算好咩？之前kepa單野其實應該個個都知佢無料？

知 但同更衣室、高層關係幾好
成績冇人理的

歐霸盃賽前15分鐘open training 嘻嘻哈哈，睇唔到更衣室氣氛好唔好嘅

一日練一課，我係球員都覺得爽既

等睇今晚

中間有段時間低潮期都未兵變 情氛應該唔差

呢件經典野黎希望有人接貨啦
dllm 個frd

基本上你唔損害球員核心價值
例如禁食煙食漢堡包、加操、一定要住指定酒店既話
球員都唔會搞政治

Welcome to Chelsea

ajax似係士氣波
差唔多成班青訓出身默契好，肯搏又夠忠心
仲有成班名宿幫佢手

如果佢過到嚟車仔都唔知仲有幾多成功力

比多季時間煙Sir啦
反正ban轉會 夏三又走 成績都係會柒
不如磨合多季 Sorry ball睇下點好過
而且我轟邊有本錢請教練
Kepa事件後 我係教練都唔來轟啦

連林伯都開聲唔返黎住

連球員都wfc贏定輸

班撚屌係要管下

有無人覺得今晚好危

早期艾狗同邊個有企出黎同球迷say sorry

好想要美斯

好想有得買人

我
對富臨、卡迪夫城、搬泥都咁柒
最「正常」果個後衛傷埋
深夜作客西波既魔咒

見到車仔個西管理層，老闆收水，成大半隊二線球霸，黎緊兩季禁轉會，人工又唔係高，十幾年黎冇一個教練教超過3年
邊個會黎？

Luiz

收水都買左個八千萬，世界第一貴龍

其實無收到水

諗起今晚炒到jovic遞紙嚟就好爽

講得好！

管你老母閪咩弱智仔

逗人工踢波渣，洗唔洗閹埋唔洗扑野晚晚早訓啊on9

我覺得車都係時侯要要好似獌狗咁
大執重建 所謂希望清哂d 29 30以上既垃圾

沙狗幾多歲

64

比Jovic Rebic強姦
輸0:3

我地炒到佢john 我地

Welcome jovic

cahill原來傷咗先冇隨隊

今晚作客
比jovic 強姦但贏3粒，ok?

痢狗排第二+雞胸仲衰撚過阿狗拎第四+歐霸冠軍，始終有冠先係王道話撚知你老母踢成點

傳奇總監

我地排第五+雞胸

山寨聯賽四弟都贏唔到全隊爛丸死啦

今季全隊死咗好多次啦
依家最後兩場英超對中遊 1勝1和都唔知做唔做到

劇本:
今晚輸2:0
翻到主場熱血反cup 3:0晉級
Jovic吸引到我轟既精神同主場氣勢 同皇馬講不了 要來我轟

垃圾車宜家條後防你敢講0失球咩

屈狗留力決賽
李狗最後一場都應該爭第七無望
咁都贏唔到就真係全隊跳樓死

唔洗驚 我地有歐霸神射手

上次主場打Google隊都4:3，點敢講食硬

home kit official

車路士足球學校（香港）在青少年級別賽事一向有好成績，今季首次組隊參與足總成年級別聯賽，由最低組別的丙組踢起，憑一批自家培育的小將壓陣，提早三輪封王。

車路士足球學校（香港）周日（4月28日）在第24輪聯賽，憑17歲小將伍家揚在完場前3分鐘入球，以1：0擊敗福建，提早3輪鎖定丙組聯賽冠軍，來季升上乙組作賽。

我覺得幾靚

件衫型到，到時出街實比身邊用羨慕目光既人望住，唸起都扯扯地

Agger 當年 就係大巴 - 6足球 先有歐聯
有冠簽埋世三

理撚得你場場西波咩

全部都清晒咁劑

仲有世三喺到？

張新波衫廣告只可以用到7月

趁住世三仲喺度就梗係快d 推啦，我地係英超20隊裡面，最早賣下季波衫嘅一隊

冇人夠膽印10號

最後兩場聯賽會唔會著？

月中去一去美國，如果入埋歐霸決賽，應該大把人仲會印10號

星期日對屈仔會著

咁起碼都睇到世三著

唔可以用呢個theory 黎諗車狗
贏唔贏到係睇車狗心態
般尼夠上左岸 主場對佢地咪又係打和

般狗惡過狗wo

原來每一件個紋都唔同

call定黑箱車

買波衫都要儲齊一套

都算係世三最後一件轟嘅波衫